醫管局事件根本係 香港版斯諾登

陳醫生好撚正氣
遲下實比人清算

大家可唔可以團結保護啲義士

醫生開診所，所以唔信HA都會去睇病

保護陳醫生呀